雖然班狗唔會入黎驅散 但有可能附近埋伏

大家小心！不送頭。